警方：世上沒火魔法師，只見到縱火狂徒

網上流傳昨日一名出席特首社區對話並有份發言的女士，是休班警員。警察公共關係科高級警司江永祥表示，該名人士並非現職警員，她在幾年前已離職，曾經是輔警。江永祥又強調，休班警員享有與其他市民一樣的自由，就算休班同事參與對話，亦是行使公民權利。

另外，江永祥提到，警方自6月9日以來，在反修例運動中共拘捕1596人，當中1046人是學生，而在開學後，被捕學生比例有明顯上升。他說警方一向尊重言論集會自由，但如果年輕人因一時衝動或未經深思熟慮犯罪而留有案底，會影響一生，相信社會不願見到，特別是參與嚴重罪行。

江永祥說，現在的情況不是玩「角色扮演」，世上沒火魔法師，只見到縱火狂徒，警方周末拘捕一名涉嫌放火的16歲少年，已經以縱火罪名檢控他。江永祥呼籲，年輕人及學生進行違法行為時要停一停、想一想，老師及家長要多加留意，及早介入，以免學生犯下彌補不到的過錯。

到時俾人制裁唔好喊

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

沒有警察 只有共產支那走狗

連登仔呼籲，香港警察進行違法行為時要停一停、想一想，以免犯下彌補不到的過錯。

江蛇

冇嘢講講呢啲

江狗等比美帝制裁

驚就唔好出黎打示威者啦

返屋企涼冷氣啦

no cops but black objects

既然係咁
為左救手足
大家唯有贏到盡

唔想比黑警利用手足嚟講條件嘅

我地就要真係贏5：0
完場果陣
盡罰黑警
解放被檢控嘅義士

香港沒有警察,只見到黑警

由6月初至今，警方共拘1596人，就學生數字分析，6月9日至8月31日，共拘1046人，當中學生257人，包括中學及大學生，佔兩成半；到9月1日至9月27日，共拘550人，當中學生207人，佔三成八，反映開學後學生被捕數字明顯上升。

似你地玩多D喎? 呀唔知咩蛇話你地會扮演唔同角色嘛

世上沒香港警察，只見到四腳畜生

差犬咪扮演緊族人囉

有yellow object點解唔可以有魔法師

面皮厚到

又扮示威者，扮休班警，扮黨鐘職員，琴日又扮聽眾戴哂耳機 邊個cosplay 呀

輔警，好撚柒

世界上並沒有香港警察
只有大陸公安犬隻

皇家警察 已經ALL DEAD

毅進唔識咩叫邏輯

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

FAO = Fucking Armed Object
Black object 有d似歧視黑人

做咩姐 火魔法師都係一個稱號姐 咩角色扮演姐 唔通你速龍又角色扮演緊速龍咩

係 無 5:0 既當輸

有人燒返自己

肛sir 又做moon post狗

江蛇個腦真係裝屎

汪汪汪汪汪汪汪

世上沒速龍小隊，只見到殺人犯

咁改名做炎之鍊金術師囉

香港沒警察執法，只見不明物體肆虐

休班警員享有與其他市民一樣的自由，就算休班同事參與對話，亦是行使公民權利。

邊個同你講？休班警係咪可以政治唔中立？

休班公務員唔比集會唔比發表個人意見
休班警隨意集會大叫屌你老母都冇問題

啱呀

世上無香港警察 只見到有牌爛仔 sorry係無牌

休班犬隨意喺街拎棍扑人都ok

因為年輕就係罪

世上沒有速龍，只有極端恐怖分子

有焰之煉金術師

對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

縱火狂徒亦係警方有機會喬裝嘅角色

你班喬裝黑警一定係狂徒

喪屍

沒有警察 只有黑警

機師幾時提出警隊薪酬同公務員脫鈎議案

呼籲警察用棍打人鄄時，停一停，諗一諗!林鄭要證監警會有用，一定揾人祭旗。十分一投訴個案成立，都有一百個散仔要交人頭!

世上沒香港警察，只見到恐怖分子

得一個，咁其他火迷鬼放

香港沒有警察， 只有黑警

內鬼手足好波？

江狗必須死

有火隔開咪仲好，除非你存心揾人俾你打啫。

講緊自己

香港無警察 只有恐怖分子
屌你老母

世上沒有速龍 只有黑警

專捉啲後生嘅
咪多學生被捕囉
叉雞飯呀叔屌哂老母都唔敢捉

聽呢個LIVE 真係好好笑
當我地小朋友玩咁

世上沒有香港警察 只有強姦殺人犯

角咩色扮演
代號姐 真係會有人覺得自己係個魔法師？
個腦係咪裝屎

下次動漫節請班狗味得囉，有哂經驗又可以講話維持秩序

簡稱賤賊

休班popo可以有申縮警棍咩

不推廢話

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

哈，好撚好笑
你估係佔中年代警狗出黎搞笑？

香港沒警察 只見到蒙面暴徒

五大訴求 缺一不可

美國：有案底不影響入境及移民美國及其盟友國家，反而沒有案底的肛永長果幾個子女出國前途更讓人擔心

香港沒有警察
只有癲狗

魔法師準d唔該

放得火 預左比人拉坐終生啦

啱呀
網上討論火魔法嗰啲全部都係FF鳩噏咋，唔好諗住用嚟做證據呀

香港沒有警察 只有武裝恐怖份子

咁你出個魔法字典又係做乜鳩呀
你估人地真係以為自己打緊機做魔法師
話出去發夢又真係當係發夢咩
冇撚腦

公務員唔撚柒係政治中立咩，有乜資格表態？

同埋份糧包佢地做狗，唔好扮人

香港沒有白警，只有走狗。
完

大家唔好再扔落地下啦

弱智仔

槍房耍棍條黑狗係咪cosplay緊mon hunt?

香港沒有警察，只有一群目無法紀、唔讀書、濫暴、唔尊重記者，女性嘅無知識恐怖份子

香港沒警察，只有黑 · 暴 · 淫 · 魔

後果自負啊
人權法案就到啦

都on99,呢就我所知個世界得狗同藍綠黑色object，冇警察呢樣野
同埋當你班狗仆爆人地個頭，仲笑埋話係茄汁，唔知邊個先係玩呢?
我地就從來冇玩過，反而係你地成班當人命係玩具ge人，先真係當呢場係遊戲

唔明講咩，阿sir可唔可以解釋下

香港沒有除暴安良嘅警察，
只有濫權濫捕嘅恐怖份子

速龍夠一早死撚晒

那下班的老師都是行使公民權利，為何又不行呢？歪理！

等gif交名上去俾美帝
江蛇一家做大灣區居民啦

香港沒有警察，只有黑警

我係dark flame master

呢幾日針住火嚟打喎

咁on9既野都講得出口，你個職業叫警察，唔係真係以為自己係警察啊

只有黑社會

咁佢係咩職

香港沒有警察，只有殘殺市民嘅燒狗肉

香港沒有警察，只有共產黨走狗

究竟係邊個話扮演各種唔同角色

江永祥又強調，休班警員享有與其他市民一樣的自由，就算休班同事參與對話，亦是行使公民權利。

其他公務員放工參加集會又唔得 要出晒email警告
香港有法治？

咁用化學水

香港沒有警察 只有政權走狗 強姦犯 恐怖份子

you are on our list

有槍既

....明明佢玩角色扮演先ga wo

喺網上搵料 之後自己澄清
咁出fb post得啦
使撚你特登出嚟up

你班畜生都扮緊人喎
點解釋

當然唔係角色扮演啦
你地係實實在在既恐怖份子
係怪
又點可以相提並論呢?

警察被捕數字仍然是 0

江狗：

警察進行違法行為時要停一停、想一想，朋友及家人要多加留意，及早介入，以免警察犯下彌補不到的過錯。

唔撚係你地濫捕先逼到班學生咁做呀 屌你

行動post please

佢地啲回力標成日打中自己啦
唔出奇

金木水火土，一共五種

自己成鳩日扮演不同角色仲咁多野講

唔好再鼓吹後生犯法好唔好

又講自己係咁放火

拉，今晚去集會

前線真係唔好縱火
知你地唔係想傷到人又幫到手足走,但係成日比人打唔係法, 還手有理,縱火刑期10年, 襲警2年,自己權行下輕重諗清楚

我唔擔心ErEr Sir俾人制裁呀，佢閪又屌過錢又賺過
我剩係擔心佢個仔俾老豆累到無哂前途，家變咋
老實講自己喺邊度出世真係無得揀，有個咁嘅老豆，自己努力讀書然後因為老豆唔生性搞到自己無哂前途

為左個仔，收手啦

今晚集會
拉

六七暴動留案底現做局長曾德成：我何罪之有？

江仔你話緊我啊?

拉，行動po

香港沒有警察，只有狗

屌

拉

江永祥，St Mark's 之恥

哦！講完未？
光復香港之日係你班仆街受死之時

真心依家開始覺得就算勇武社運都有娛樂化，嘉年華化既跡象。

記住放火就係放火，唔係咩火魔法，代價唔係用下幾格MP。真係要好好思考過，對整個戰局有決定性影響先好實行。

香港沒有警察，只有垃圾

你地都唔係正義之師，你地不過你支共嘅奶袋狗同condom

不推文

咁海關哥哥呢？
公務員手足呢？

屌你老母
DOUBLE STANDARD

一早講過警察因為政治中立所以有獨立薪級表，人工特別高；
仲要好高下
其他公務員冇呢樣嘢
諷刺係而家私企都都冇表達仲要冇補償

警隊獨立薪級表Bye

我們可能不知道他們的名字 卻清清楚楚知道他們為抗爭而失去生命 🙏🏻

毋忘義士，追悼紀念

講咩話

但如果年輕人因一時衝動或未經深思熟慮犯罪而留有案底，會影響一生，相信社會不願見到

係 所以我地唔可以輸

香港沒有警察 只有恐怖分子

現在警察就是在玩「角色扮演」
我只見到自打嘴巴的廢物

咁不如你哋將自己啲行動代號取消曬啦

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

黑警打飛機
警嫂玩role play

江蛇移民美帝夢碎

香港無警察
得著制服暴徒

踏浪者

呢班撚樣成日睇連登做乜尻

聽聞好多30至40.歲年輕人都會加入法師系列

做差佬會智慧下降

江蛇真係好撚柒戇尻

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

完全冇批判能力

現實不是角色扮演
沒有速龍
只有濫暴賤種香港警賊

香港沒有警察，只看到恐怖分子

世上只有香港黑警沒有香港警察

小學雞做恐怖分子

睇佢個樣都知弱智

今晚集會

第一個鍊金術師都係響佢地果邊出現先

香港沒有警察，只有社會垃圾

黨鐘？

休班警可以參與公眾活動，點解公務員唔可以？

眾籌東南亞魔法師落佢老母降頭

重組完警隊就請黑水之類黎殺q晒啲死黑警

好撚驚啊屌你老母臭閪

休班警員享有與其他市民一樣的自由

公務員又唔見係咁講 柒頭狗學咩人講自由

咁唔好玩火啦

咁yellow object咪有啲歧視黃種人
唔好太敏感啦

火召喚獸呀，傻 b

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

927 愛丁堡
928 添馬
929 anti-chinazi
930 三罷
101 賀佢老母

成世癡住中國

休班警係市民 示威者就唔可以係街坊？呢係咩邏輯嚟

警隊沒有警察，只見到殺人強姦犯

驚就唔好做警察啦

香港沒有警察，只見到恐怖分子

世上沒速龍，只見到恐怖份子

開學之後鳩拉緊係多啦仆佢個臭街

洗撚你講冇魔法師咩

呢啲極權嘅走狗 大放厥詞
一定要制裁

美國國會參眾兩院外交委員會, 通過受理《香港人權及民主法案》, 提交兩院大會審議.

委員會同時接納另外兩項法案, 包括《保護香港法案》, 要求美國政府暫停向香港, 出口防暴和人群管制裝備, 以及要求港府回應五大訴求, 譴責香港警方武力驅散示威者的法案.

在北京, 外交部批評法案罔顧事實, 顛倒黑白, 公然為香港激進勢力和暴力分子張目, 粗暴干涉中國內政

外交部駐港特派員公署就表示, 絕不會坐視外部勢力肆意干預香港事務, 敦促美國會立刻停止推動涉港議案的玩火把戲, 否則必將引火燒身、玩火自焚.

國務院港澳辦說, 美國國會的目的, 是為反中亂港勢力和少數暴徒打氣撐腰, 為香港的亂局火上加油.

你老母去學校拉人點會唔會拉多左學生?唔通係學校拉人會拉左個fucking幫大叔咩，popo用下個腦啦

正想講佢有歧視成分
所以我地避免用左膠可攻擊之詞

江永祥 <--- 恐怖份子代言人之一
完全係賊喊捉賊

Solomin Yue 出動

香港沒警察，只見到持槍暴徒

火系魔法師

水系魔法師

油系魔法師

同場加映

屎系魔法師

我哋有無火魔法師關你撚事呀

咪撚用我哋啲terms啦

咪住先 敵人反對既嘢

好撚on9
用咩terms 關你撚事

如果我話李+x 係李超人嘅話
係咪要澄清香港沒有超人 只有富人？

為咗救手足大家只有練習更高階嘅魔法啦~~

屌收撚皮啦死黑警